但願是場夢 對你當初的心動

我再笑著痛 你也不懂

幻想少陣啦屌你

叫少陣春啦

做咩姐你 扮情聖

沒法去倒數這時空 一種愛千種刺痛

我冇扮，冤枉呀

原來本係到 萬分抱歉

屌你老母車頭大燈

我名

？